點睇呢個烏茲別克妹鋼琴家

ching都有留意開?

比條J佢吹蕭

仲要真係勁 唔係得個樣

古典音樂界唔存在淨靠樣搵食呢樣野

用眼睇就夠
唔洗聽

用眼聽

想屌